明槍易擋 暗箭難防

有裝是惡犬 無裝是血肉